是晚 食到頭頂快將有綠光

頂硬上呀

食芥蘭好味d

係好味嘅，好鐘意食菜

芥蘭正

好食過菜心

菜心正氣啲，食幾多都唔怕

可以。

會咩

🏅 本主題已獲選為 LIHKG 精選推介，如不想錯過其他精選主題的即時通知，請前往「通知設定」開啟「精選主題」。

...

想食腸

會架，芥蘭食太多好似會殺精

原來係咁

好護眼

好味

不可以。

咁慘

菜心好食啲

非

喳

已經減肥減咗2個禮拜
減咗4.4kg

你哋收聲
秋葵好食啲

想食！！

入面滑潺潺好核突喎

點啲日本豉油同wasabi

一齊食吖！！！仲有蓮藕湯！！！！

芥蘭齋食好有草青味

好鐘意呢陣味

慘

頭先去咗donki買王將餃子 而家煎緊

和尚

dllm
又買嚟食
買買買
食食食

尼姑

好香

你唔可以咁架你

太燶了

落油落餃細火煎
之後落少少水呀
前後15分鐘呀

我跟佢說明書 唔小心大火得制
王將餃子唔駛落水同油

DONKI 買左七包雞胸肉 聽日同你並肩作戰

E隻雞胸肉好好食

本身諗住入嚟睇食咩會食到戴綠帽

未食過，勁想食

咁而家有咩感想

一齊加油幾錢一包？

圖文不符

好脆

好似18

一包幾銀呀？

咁平
出咗糧掃20包

而家我同戴綠帽一樣 被人欺騙咗

26有12隻

是
E隻味好搶手
次次出銅鑼灣都賣晒
(煙燻味都唔差)
頭先專登出尖沙嘴買

我咩味都ok架

我睇完 面有綠光

好抵

唔好買檸檬味 好伏

對唔字

啋過你個肥擒
綠咩光
未過門就由頭綠到腳趾尾

遵命呢個味係怪啲

肥擒學跳舞

屌

膠post施

點解佢可以 我唔可以

仲要食幾耐 食到好傷心

Hi 嫲

要食3個幾月
最後半個月可以食好啲，但要keep身形

青色膠

秋葵

好食喎

秋葵 食過一次 想嘔接受唔到滑SAN SAN

見到都心痛
要幫你Post美食balance一下

唔撚好呀

點壽司豉油同wasabi好好味喎

咁食魚生好過

食牛油果好過

每日食呢d有體力做嘢咩.

u know why

朝早有食通粉
晏晝有食肉

肥

護眼

多謝關心我嘅健康

偷食肉!

多謝你個護眼post，我好返好多lu

雞胸咋

唔使多謝

ok 你合格了

嘥撚氣唷

多謝大佬

爭啲就睇唔明

我篤促住你

好呀！！！！！

冰鎮點日本豉油wasabi

係識食喎ching

你不怕嗎有棍c

我要啲仔仔女女嚟做乜啫

爭啲渣架

冇溝過韓仔所以唔sick

我對你太suck望

媾咗你就識

走開

Ching識食咁食好撚正

大熱？

好似食魚生咁
啲味道好夾

咩呀

耕田農夫去到邊都俾我哋嫌棄

識食一定點麻醬 正撚到

肥唔敢點呢個不過好香

我都想食菜
出街無菜食
屙唔出屎

收工去附近街市買半斤菜心
返到屋企洗完手即刻浸15分鐘菜
之後過一次水
搣走啲唔靚嘅部份
再過多一次水
跟住煲滾水落啲生油
擺啲菜落去
落半茶匙白糖
烚3至4分鐘
最後落少少鹽調味

秋葵用平底鑊烘到乾身同少少燶之後撒下啲辣椒粉+鹽+黑胡椒，會好食過白烚

秋葵加麻醬好正

下次試下咁整先
多謝巴打

想放肆食麻醬

芥蘭要熱辣辣先好食，凍咗就不如菜芯

只要係菜就好好味

點解唔加啲蒜蓉炒

加油

粉紅色椰菜呢

不了，炒要好多油

椰菜好味

努力

我都鐘意

媾我

好刺激

咁早起嘅BB

返工呀～

蘇軾

塞車.........

咁橙G

勁橙

Poor guy

pork guy

正正子

朝早整咗2個lunch box

一個擺雞胸雞蛋蓮藕
一個擺番茄生菜

咁健康，蓮藕老唔老

唔老

年輕的藕

嫩口樂

好好食

脆卜卜

但我老

可摸耳俾我煲你

唔可耳俾我結埋婚先

GO GO GO

結左未？

出年2月註冊

公起公起

多謝巴打

你是惠康

今次你唔屎搽的唇勞V啦

唔使啦，呢句我平時成日講

乜咁啱嘅

可能我識你

秋葵+芫荽就無敵喇

臭茜不了

一百億冇可能

我有一百億

要唔要養寵物，識自己去廁所同飲水

我唔要你